# Mein Portfolio

## Block 2

### Was waren heute ihre Ziele?
Mich schon ein bisschen auf die prüfung vorbereiten

### Welche Befehle haben Sie gelernt?
-

### Was verstehen Sie noch nicht ganz?
Nassi Shneiderman Diagramm

### Welche Ziele setzen Sie sich für das nächste Mal?
Die Prüfung bestehen und ein paar Grundlagen für C lernen